\documentclass{article}

\usepackage{setspace}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\newcommand{\bo}[1]{\textbf{#1}}

\begin{document}

\begin{flushright}
Chris Silvia

Français 2090

% DATE

B

\end{flushright}

\begin{centering}

Etre seul

\end{centering}

\begin{doublespace}

\bo{I}l faut essayer d'apprendre
	comment on peut vivre seul.

Je ne suis pas \bo{anti}-romantique.
Je crois \bo{de} la vertu et la bonheur \bo{de l'amité et de l'amour dans ma vie.}
Ceux sont vraiment \bo{les deux plus belles} choses pour moi.
Mais il y aura toujours une journée \bo{solitaire pour chacun, et pour moi.}
Si je ne \bo{sait} pas passer du temps seul, comment réflechir
	et \bo{devenir} en accord avec \bo{moi}-même, je passera la journée seul
	\bo{et} distrait.
\bo{Donc je dois apprendre comment vivre seul, sans distraction.}

\bo{Pour moi, quand j'ai commencé à la université, mes parents
	m'a donné une livre.
Cette livre decrivait les instructions pour faire les taches
	ménageres, qu'on doit faire pour vivre seul.
Mais ce livre ne discute aucun à propos de comment on doit
	penser et raisonner quand on se trouve seul.}

Il y a deux jours, \bo{j'ai rendu compte de quelquechose}: 
	je ne peux pas passer du temps seul.
\bo{Je ça trouve vraiment difficile} sans \bo{me fâcher}.
\bo{Parfois je me fâche sans raison d'être fâché}
Quand je suis seul, je \bo{me rends} compte, je travaille obsessivement
	et frénitiquement, \bo{parce que je ne veux avoir aucun des penses.}
Ce vitesse fait du tort à mon travail \bo{aussi}.
\bo{Quand je travaille obsessivement, les tâches faciles durent
	plus longues}
Je me suis rendu compte que je passai\bo{s} plus des temps sur mon devoirs
	que \bo{les} aut\bo{r}es étudiants, \bo{pour rien}.
A cause de ma vitesse, je manque des indices dans le problème à lequel
	je suis en train de travailler à.
Parfois les indices éxplicite, et parfois les indices cachées.
Ma vitesse me rend aveugle \bo{aux} détails de la vie et de mon travail.
Mais je n'ai pas fait \bo{des} choix de travailler en vitesse.
Être seul me rend frénetique et obsessif.

Dans ce moment, je me \bo{rends} compte que je passe l\bo{a} plupart de mon
	temps seul en essay\bo{ant} de me distraiter.
Mon \bo{smartphone} est un instrument pour ce distraction.
Je suis nerveux quand je ne \bo{ce} porte pas, pour plusieur\bo{s des raisons}.
Un\bo{e} de \bo{ceux} causes est que le texting est le lien entre ma
	copine \bo{et moi} quand on n'est pas ensemble.
\bo{Je veux entendre tout qu'elle me dit.}
Mais je \bo{veux} mon mobile pour une autre cause.
Quand je suis seul, j'aime lire les sites web d'actualités.
J'ai un\bo{e} boucle: NYTimes, Guardian, Slate, Vox, HackerNews,
	Reddit, \bo{et encore}.
Après \bo{casser} ce boucle, je cherche pour les vidéos à \bo{regarder}.
S'il n'y aucun, parfois je lis Twitter, ou mes articles de RSS.
J\bo{'ai peur} de passer seulement un moment \bo{sans} distraction.
Je me suis rendu compte de ça.

Je ne suis pas sure comment on peut devenir comfortable avec l'idée 
	d'être seul.
Quand je me souviens d'être seul et content, je ne suis pas
	vraiment seul.
Quand je passe des temps avec ma copine, \bo{avant} elle
	se réveille.
Je peux rester à \bo{ses côtées}, et sans les \bo{penses} et le désire d'être distrait,
	je suis remplit de la bonheur d'aimer et d'être aimé.
\bo{C'est quand je peux vraiment rester} et boire la bonheur qui m'entoure.
Je sais quelques gens qui peut être content avec ses amants si'ils n'y sont
	là.
La femme dans le bracelet, qui attends Frédéric, elle est cont\bo{e}nt avec
	\bo{les} mémoires de son amant.
J'aime ce éspoir, mais je n'ai besoin de ça, parce que j'ai quelqu'un
	qui me \bo{rend en} bonheur.
Et elle m'aide à devenir \bo{meilleur à être seul},
	parce qu'\bo{c'}est possible que j\bo{'aie} besoin de \bo{solitude dans le} futur.


\end{doublespace}

\end{document}
