\documentclass{article}

\usepackage{setspace}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\begin{flushright}
Chris Silvia

Français 2090

% DATE

A

\end{flushright}

\begin{centering}

Etre Simple

\end{centering}

\begin{doublespace}

La simplicité est la plus belle vertu dans ce monde.

Tous les vraix vertus sont descendre de ça.

Especialement dans ce vite vie moderne, selon moi,
	tous le monde doivent apprendre la vertu de la simplicité
	dans ceux vies.

%%%%%%%%%%%%

Pour tous le monde, Il faut prendre du temps pour apprendre
	comment on peut vivre seul.

Je ne suis pas pratique en ce demande: je ne demande pas que
	les gens apprenne comment cuisinier ou faire la vaiselle
	et les autres tâches ménagéres dans ce vies.

Aussiment, je ne suis pas contre-romantique.
Je crois en la vertu et la bonheur qui peut être derivé de les
	amis et les partenaires romantiques.
Ceux sont vraiment deux de les plus belles choses dans la vie.
Mais il y aura toujours une journée seul pour tous le monde.
Si on ne peut pas comment passer du temps seul, comment réflechir
	et devinir en accord avec lui-même, on passera la journée seul
	distrait.

Il y a deux jours, ce pensé me frappe: je ne peux pas, ou je le trouve
	vraiment difficile, passer du temps seul, sans devenir fâché
	à cause d'un raison, ou parfois sans raison.
Quand je suis seul, je me suis rendu compte, je travaille obsessivement
	et frénitiquement.
Ce pace me fait du tort à moi.
Et il
Et quand je ne travaillais pas, je suis sur mon smartphone, en ligne.
Je lis, je régarde 



\end{doublespace}

\end{document}
