\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{setspace}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\begin{flushright}
Chris Silvia

Français 2090

\today

\end{flushright}

\begin{centering}

Ce que tout le monde veulent

\end{centering}

\paragraph{}
\begin{doublespace}

Chaque histoire est écrite dans une culture, et dans chaque culture, 
	ce que l'homme moyen vaut et veut est différent.
Une culture n'est nulle part dans le monde: elle existe dans les têtes 
	de ses constituents.
Et les histoires sont des bonnes moyens de montrer ce qu'une culture vaut.
Pour les cultures anciennes, les histoires écrites sont les seuls choses
	qui peuvent nous montrer ce qu'ils valent.
Nous allons discuter des histoires et des chansons dans deux cultures, 
	la culture du chat botté et la culture de Kanye West, et 
	de ce que les histoires disent à propos de leurs cultures. 

À la fin de l'histoire de la chat botté, tout marche bien pour le chat et le cadet.
Le cadet devient le marquis de carabas, il a une princesse pour sa femme,
	et le chat aura plusieurs des souris.
Ces choses sont des récompenses pour les personnages.
Charles Perrault les a choisi pour dire que le cadet et le chat sera content.
Donc, en 1697, pour dire que quelqu'un a du succès, on peut dire
	qu'il a une princesse pour sa femme, il est un ami du roi, et il
	est marquis.
En 1697, avoir le privilège héréditaire, c'est quelque chose que tout le monde 
	veulent, selon Charles Perrault.

Mais dans autres histoires, qu'est-ce que est donné à quelqu'un pour dire
	qu'il a du succès?
Les vedettes de la musique comme Jay-Z et Kanye West aiment monter ses bonnes vies.
Chaque clip musical qu'ils font montrent leur richesse.
Dans le clip musical $\langle \langle$ Otis $\rangle \rangle$, ils coupent les
	portes et le toit d'une voiture chère pour avoir une voiture génial.
Ils sont tellement riches qu'ils puissent gaspiller une voiture chère.
Pour le clip musical, ils mettent des filles séduisantes sur le siège arrière 
	de la voiture.
Un succès qui a plusieurs de la richesse et de la pouvoir peut remplir une voiture
	avec les filles séduisantes, mais un moyen ou une moyenne qui regarde le clip
	musical peut remplir une voiture avec qu'une ou deux, peut être zéro.
Le succès pour les vedettes du rap est être assez riche et séduisant pour remplir
	ses voitures de luxe avec des filles séduisantes.
Ça dit que leur culture vaut le monnaie et le séduction.

Entre 1697 et 2011, beaucoup a changé.
Personne écrit des contes de fées sauf l'ironie.
Maintenant, la richesse donne la pouvoir, et le titre de marquis signifie
	que la richesse héritée qu'il donne.
Les deux sociétés voient les femmes comme des objets qui signifie le succès.
Mais aujourd'hui il y a une vedette du rap, plus que 1697.
Dans la société du chat botté, les femmes sont désirable pour sa beauté et
	sa privilège et titre.
Mais dans la société du Kanye, les femmes sont désirable pour sa séduction.
Je pense que la morte de la privilège héréditaire est un bon chose.
Malgré que la richesse la remplacer dans leur culture, la richesse peut gagné
	par le travail.
Donc, tout le monde peut améliorer son situation et devenir plus comme Kanye,
	s'il ou elle veut.

\end{doublespace}

\end{document}
