\documentclass{article}

\usepackage{setspace}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\begin{flushright}
Chris Silvia

French 2090

03/09/2015
\end{flushright}

\begin{center}
Le Bracelet Laissé
\end{center}


\begin{doublespace}

$<<$Est-ce que tu gardes des sécrets, Fréderic?$>>$

Putain. 
Je me le souviens maintenant.
J'ai la laissé, et pourqoui?
J'avais su que le demande en marriage était une erreur
	le moment après je m'ai rendu compte d'elle 
	n'a pensé pas que je fasse une blague à elle.
On s'est connu justement deux semaines!
C'était une blague obvieusement!
Mais elle aimait bien s'appeller $<<$ta fiancé$>>$.
Et j'ai remis à demain la douleur de rompre à elle.
J'étais sûr qu'elle était seuelement avec moi pour ses 
	beaux yeux.
Mais jour après jour passait, jour après jour d'être
	appelé $<<$fiancé$>>$ chaque minute, et jour après
	jour je l'ai remis à plus tard.
Un jour elle m'a demandé pour une bague de fiançailles.
J'étais troublé, et sans pensant je l'ai donné un bracelet
	que je portais à ce moment.
Je l'ai dit que je partirais pour une voyage pour me
	donner les temps de penser.
Le lendemain, j'ai décidé de ne l'avoir pas vu ce jour.
$<<$Je la verais demain$>>$, j'ai pensé, $<<$, et je vais
	te dire que je la laisse$>>$.
Le lendemain j'ai eu les mêmes penses.
Après deux semaines, je me suis rendu compte que je
	ne la verais plus encore.
Je n'ai pas pensé à ce sujet pendant trois ans, et elle
	me souvient de ça.

$<<$Non, je ne garde rien$>>$.

\end{doublespace}
\end{document}
